坐左係女朋友樓下

知佢成日都將好多負面野都自己收埋自己去承受
佢成日覺得因為我同佢住得遠所以唔洗我黎搵佢
驚我返工攰 過黎搵佢會好辛苦
但我想講我真係唔介意任何野 我只想係佢唔開心既時候可以係佢身邊陪住佢幫佢分擔就夠....

我想佢黎佢都唔黎啊！

多謝提醒 佢叫你過5分鐘後上來 我執緊嘢走咖喇

上去當面講佢知啦巴打

我個個都係咁

我都想 但佢屋企人係到

Don’t be so creepy okay?

我真係好想幫佢分擔下

痴漢

巴打有無同佢講過呢樣嘢？長久落去一定會出事

一齊冇耐？

請問你真係有女朋友定你幻想出黎

有 但我知佢係個啲唔想麻煩到人既性格黎

睇得出女朋友好為人著想阿
真係好體貼

試下同女朋友講下？

係

真係有

可能佢唔想理我

起完你底覺得你好痴情

過多排你就唔會擔心佢

係 因為拍過咁多次拖最愛最鐘意既就係佢

一齊冇耐已經唔想成日見你

同佢表明心底話應該會好啲嘅
你將你自己心入面想講嘅野同佢講下
佢咁體諒你 或者都會想同你傾嘅

你地一齊左幾耐阿？

我覺得無可能會唔擔心佢

傻豬黎 慣左就唔會咁上心

講左啦 唔知佢有無睇到

一齊左幾個月都無

佢俾到之前啲ex俾唔到既感覺我 佢真係好特別
所以我好難唔會唔上心

真心 一齊左一年之後就唔會

男人都係咁

咩感覺呀

活在當下 未來既野到時先算啦
可能到時真係都仲會上心呢

我男朋友好似你咁就好啦

係 食屎狗!!!

唔識形容 但佢可以令到我願意俾晒所有野佢

所有男人都逃唔出依個定律

你女朋友係我屋企啊

咁都負評 好冷血

時間耐咗就會好啲㗎啦

你真係好
幸福女朋友

希望佢都係啦

借問聲，你坐係我女朋友樓下想點？

你好好呀，我覺得...你可以將喺度講嘅嘢直接同你女朋友講

就咁睇你講，佢應該係太為人設想會諗左你先，自己嘅需要會壓抑住唔講。有時係要慢慢教佢學識愛自己，學習「接受幫助/接受愛」。

但係 都有女仔會想自己一個沉澱負面情緒嘅時候，我唔了解佢唔知佢係邊類人。

啱啱開始左冇耐啫，比啲時間探索。

有少少共鳴係 我屋企背景都好特別，有個有情緒病嘅屋企人，好話唔好聽，我本身個人好地地都會因為佢而搞到諗嘢好負面。

....但我唔敢同男朋友講太多，唔想佢覺得我成日唔開心。心底裡其實係好想同佢呻，想最難過嘅時候佢會喺度

Anyway 加油

你個個女朋友都係咁？
你有幾多個😅

垃圾

點解你話佢唔想理你既？你地鬧咗交？

我平時都係唔開心就收收埋埋嗰啲黎，同男朋友一齊咗兩年幾，而家先開始慢慢將自己既感受同佢講，多謝佢一直都咁有耐性叫我有咩都要同佢講，話俾我知我對佢黎講有幾重要

多謝你阿
我覺得如果佢夠愛你既一定會聽你呻 有時真係要搵人聽你講出黎會好啲

Anyway 你都要加油

咁又無鬧交 可能佢頹緊睇唔到信息姐

我成日都同佢講會俾時間同耐性佢慢慢接受慢慢溶化佢

我試過一條女屋企樓下等十幾個鐘， 祝你好運

有時頹真係唔想睇電話 佢睇到一定會好快覆你架

你女朋友好幸福啊，希望你可以keep住呢份耐性，佢一定會感受到

多謝大家 連登有愛

你地就好
有個會咁為你嘅男/女朋友

我嗰個 好似無諗過行近我咁
佢從來都無主動了解過我
我唔開心 唔會真係問下咩事
好似所有野都要畫公仔畫出腸咁
講到明 佢先會嚟關心下我

羡慕你地

巴打真係好好仔 自己都係負撚樣所以好明白你女朋友嗰份孤獨有個咁錫佢既男朋友佢一定會好開心！

係咪用親關公個名嘅都係老婆奴

巴打真好
我男朋友連我唔開心都唔會知

一個好既女朋友

其實我都有情緒病
我情緒有時都好唔穩定 不過有佢個陣就好少呢啲負能量
可能呢啲就係其中一樣令我覺得佢特別既地方

等多陣先，著緊褲，好快走

女仔太負面會影響埋我
我前一個曖昧對象俾左好多耐性佢
佢成日都話要將啲唔開心收埋自己一個知
但係又好想我陪住佢
好明顯睇得出有情緒問題（絕食、貧血等等
後來講講下佢仲講埋啲難聽說話想打發我
原諒我無乜耐性同唔夠堅強放棄左鳥

我都試過好似樓主咁坐係樓下/車站幾粒鐘等佢收工

如果我男朋友都係咁就好.....

可惜我無男朋友

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

咁巴打真係要好好珍惜呢個咁特別既人覺得你地段關係有種互相依賴並存既感覺 或者就係大家既soulmate 祝福你地呀

可能佢一直以黎都唔習慣同人去講自己既唔開心？
慢慢黎啦巴打都要俾d時間佢慢慢去學下點同你講自己既唔開心
我相信佢一定會感受到你既用心同耐心！

佢話唔依賴我都得
不過我真係無左佢會唔掂

不過多謝你既祝幅

我會架啦 我一直都咁同佢講會俾耐性同時間佢

唉 如果我條仔係咁就好

Sorry呀巴打，我無回應到你啲咩，我只係想求其發洩出嚟。加油呀巴打！

其實你願意花時間去陪佢，我諗就已經係最大既鼓勵
你自己都要放鬆d先得呀